【突發】原來四點鐘謝sir唔係去咗美國

謝sir原來去咗日本拍片幫補家計

嚇撚到鳩縮

放開深田えいみ 佢係我架

冇啦，今次真係畀狗屌

屌

多謝巴打係咁緊張既時候俾娛樂大家
真係好撚重負面情緒

香港人，爭取時間笑一秒啦

diu

0/10

唔似...

sor囉

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

仲點J得落~ 想戒J 緊係搵林鄭~

條女假波都岩

望下太子站切蛋糕班柒頭仲好笑

嗰個好嬲多啲wor

嬲到笑，唉。

頂，駛唔駛咁L似

gay test

呢個真係嬲多過笑